房委會又話唔想有混合業權問題

做乜麗翠苑又分綠置居同出租公屋

房委會係唔想一棟大廈入面混合業權

其實房委自己做番維修咪得